搵女朋友一定搵個混血兒女朋友

有冇ching有經驗
出街成日俾人望

周街中國混香港

Agger 我條女就係

混咩？😀

我諗應該係菲律賓溝印尼

旺角混中環

西貢混九西